★J慧中時間又到了！(161)

老貓rip

老貓 rip

下次早啲開啦

Lm

rap

老貓 is watching tbb

Have ant

老貓RIP

似

夜總會促限桌令放寬至4人

娛樂界權益關注組主席陳潤蓮代表舞廳業界

g worm 老貓去開邊間？

藍絲老貓又 quote 01

I am big spender

仆街!!! ios14 電池永遠keep 100%

老貓check 咗bug 未

never install 0字尾 os

99% full of bug

終於有高清圖

10歲男“ 小鳥只有0.5cm" 媽哭求救，手拉一拉也沒有變長

Same as 老貓細個果時

Give me bug report

卡通片咁扯

Your experience

老貓嘅JJ現在是這麼多

游G 認證

有冇上次牙中按腳gif

老貓點睇

話d樓跌緊班友係咪盲架

同以前話#5一樣

need find

U DUTY

少少腳板底走光

如果係香港d女主播，可能不願面對，去ifc

coffee duty

not me

游g is not b

X2

NO more post

i dont like!!

老貓係中國人，佢講b＝傻b

b = 逼 = 閪

x2

游b死了

老貓有冇睇開華膿兄弟？

有小肥豬

隻貓叫 阿寶 有翠兒

y? u 跟中國人膿流於水

貓, 小美麗?

請停止分化!

你好似嗰隻傻貓甘

冇嗰隻大公雞？

老貓今晚啲波點睇？

老貓下場

no

is 4 mon

Only see one

Not 4

老貓

inside the dog house

呢隻係 阿寶個仔，成日反 阿寶

4 mon live big house

not like you

住公屋

出鏡前真係check過，完全密不走光

very 25, like 老貓

老貓不願面對gif

#106

★PS5內地推出無期 網民批分裂國家 屆時會「報國安」。

Stop open rubbish post

#11

篤灰

none watch

Live post話 今日有庾慧玲

please stop posting 過氣老雞

G look

點睇 5 11分文不值，完全不能做抵押

廢老末日

偷性感內褲猛聞「放臉上自拍」！他爽射打卡PO網炫耀：明天就乾了

老貓又有新罪証

老貓科技有冇得孖

老貓會唔會買新ipad

老貓個ios bug post史上最多人留言

only change cpu，不了

full of bug

Find it all

Now

舊機成日彈app

老貓日日幾個post話ps5犯國安法係咪on9

老貓 still hate sony?

老貓點睇＃4

★突發】PS5炒價已逾萬元！有人訂購後即炒賣

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

應該話 老貓有邊日唔on9

is a

波台踢爆u are popo

0字尾版本os 一向不會up

up左點算 救。。。救。。。救我

have your name

波台警員名單大公開 v7.0

gay cook:buy more one

大鼠戊型肝炎｜本月第三宗 居屯門長期病患71歲男子感染

肺炎都未完又黎鼠疫

believe tim cook

老貓有作用了，叫佢出嚟捉老鼠

iPhone SE2 升咗iOS 14後, Synology moments 彈app, 家陣等Synology更新app先得

so many bug

生果大升級實係有問題, 等14.1改善

13都好地地嘅 升14就彈app, 都未login部NAS已彈

[url]00後巴士迷用5萬買退役巴士收藏：砌凳樂趣大過拍拖！翻新退役巴士座椅做電腦椅已賣出過百張

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓fd?

巨乳

Is u

笑什麼 你都有se同iPad

Plz speed up

X3

so many lihkg son j

yes

超級女神

睇Live post，場中好多各媒體記者都J佢

link

X4

me no up

日日都有新

【0919 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

人做巴膠翻新座椅賺錢，老貓做巴膠做到只能落巴士站屌死氣喉、吸死氣

老貓is 右下角

驗眼 & 驗腦 pls

女車長車廂玩抖音扭腰熱舞 九巴指鼓勵同事追夢

又有好野益老貓

老閪殼 跳老舞 巴士

一次過滿足晒老貓三個願望 老貓今鋪仲唔j出血

老貓點睇愛華頓

老貓最愛

牙中個樣開始變G0

this?

why 兩個合照？（做媒）

從未show過腳板

Why U so evil?

國泰將推電子健康護照 手機出示檢測證明

預計最快下月於香港至倫敦航線試行

冇打算幫襯佢，咪等佢玩到夠，預咗佢玩嘢想阻人去UK

真係飛英國，冇其他選擇轉機都得，飛去東南亞是旦一處有機飛去UK就得

BA開返直飛

老貓： X 10/day

仲有維珍班vs207

以前成日以為葉玉興係假波

強國大媽生吃30隻螃蟹想補身 慘遭近十種寄生蟲附體

老貓成日問係咪有ant，應該係自己周身有蟲

is her
[img]
[/img]

原來袋鼠航空正名係快達航空

大王：fake ball?

牙中節目 其實只是一堆死屍公仔用cg 模擬出來

4Mon只是J空氣幻象

老貓今日pornhub左未

【公屋撚】屋企漏水，天花板發霉+甩落，點算好

老貓，你屋企有無漏水天花板剝落

watching

覺得天能冇啲人講咁難明

同一時間

cc台

黑警搞事，多區急要哨。

房屋台

各區樓盤大比較！睇啱就上！

not Air Bus

so ,u feel difficult

vicf 血淚史

智力閱讀門檻：170？
完全唔明你講乜

老貓點睇支那炸美帝條飛機片？

Why not yet sleep ?

Why so late

一人一個香港投資大陷阱

老貓科技

長髮女生遭人潑屎，「滿滿一桶」照頭淋

老貓：有飯開之餘都有腳奶，正呀

is U

仲未睇

老貓之家塞屎渠居多，遲早爆屎渠流入老貓張床

又係支鬼01

啱啱取消咗AppleTV 嘅免費試用1年，除咗睇咗湯漢斯套戰爭片之外，其他冇興趣

今朝諗吓廢事到時唔記得取消被佢cap 水，提早9個月取消好過

好多電話嘅功能都唔用，Apple Pay, Android Pay冇使用，信用咭有PayWave, 睇唔到方便咗喺邊？

iCloud, Google Drive等等除咗免費個幾GB, 都冇幫襯佢哋

iOS 14多咗個「翻譯」app, 睇一睇連正體中文都冇，得支鬼殘體，立即delete, 用谷歌翻譯好過

支鬼殘體老貓就啱使，我哋就不了

而且果套都唔算好睇

[城大BBA]27歲財務自由，綜援公屋出身，城大BBA,銀行MT,手頭3層樓，3千萬股債

work hard is the goodest

中共官媒: 匯豐極可能被中共列入黑名單

5仔董事會嘅人全部on99

但支共所謂嘅「實體清單」有乜威力？唔比用冥幣結算？

冥幣全球計價唔夠2%，各國外儲比例都唔夠2%，美元計價佔全球84%，各國外儲佔44%，冥幣連日元流行度都唔到，佢呢啲制裁有咩嘢用？

唔准同支鬼公司做生意？

第一位係美元，第二係歐元，第三係英鎊，之後已經係日元，其他唔記得，只記得冥幣只係1.6%作為全球結算比例

唔會排得前，2019年支鬼4大銀行總共融資11000億美元，美帝踢佢出SWIFT，支共即刻食屎，乜都買唔到吓吓托cash/黃金去買

匯豐可能麻煩，Fedex肯定冇問題，你夠膽無故凍結佢香港資產，美帝一還拖殺兩間支鬼銀行支共即刻企喺喥

5仔就難講，閪到英國同美國都屌柒佢，搵王東勝做ceo都on99,仲以為可以食兩家茶禮時代

FedEx 仲大問題，好多文件，sample都由fedex寄去歐美，無左fedex係會加速工廠死亡，大陸廠，公司寄外國一定係fedex多，做生意有鬼人用順豐，支那郵政寄外國咩

45歲內地女後悔嫁來香港 4200蚊住100呎深水埗劏房

老貓有新戀愛機會

老貓有冇見過呢部電腦？

老貓： x 10/day

嗰條片偷竊人哋《The Rock》石破天驚其中片段剪接，96年尼古拉斯同辛康納利做嗰套，比人笑到仆街，支共除咗偷呃拐騙冇嘢識

柒到冇眼睇

NOW：消息指今日新增約23宗確診

有排都見唔到自由行

老貓call左幾多次？too young to u？

老貓好失望，冇支鬼大嬸

老貓唔係星期日先嚟rip呀？

12點老貓未上水

而家美國制裁完又比支國玩
5仔就得番歐元同日元用

curl 嘅作者Daniel Stenberg得到瑞典國王頒發「國家技術獎」，呢位瑞典人develop 嘅open source 軟件curl，幾乎係每個地方都見到佢，只要有網絡有*nix，就有佢

老貓o的mask crab有救

12點老貓夠鐘起身做城市論壇廢老

可能佢已經喺現場大叫「共產黨萬稅歲」

23單

vicf終於升了

no 外景

12點Vicf未屯門

12點巨乳未馬料水

庾

你一日廿四小時屈喺愛民邨？

me & 蓋清？

蓋老母no fix address

瞓下賭檔 瞓下雞鬥 盡是當自然

u only sleep @飛機

street=danger

一早狙擊緊U

老貓連黃世柒YouTube 都睇，有冇幫襯佢買N95口罩？

What about me

u sleep @維尼懷中

I am anti china 人士

老貓loop街坊軍模擬詐美帝關島基地幾十次，一邊睇一邊哭撚咗，「祖国強大了」

跟手落去公園同廢老吹水2粒鐘將美帝基地喺地球版圖抹去， X 10/12hrs

老貓似係開口埋口講支那技術已遠超美國嗰啲人

but u love支樓

不過老貓唔知道美帝如果唔賣航空車軚比支共，佢啲飛機全部玩撚完

自己整起飛可能得，降落就未必得，隨時機毀人亡

似肥媽

老貓buy 唔 buy 新iPad 2020? 32GB Wifi版2500蚊左右，trade 咗部舊機值幾嚿水，補千尾錢

Dont love

i have ipad 2018

老貓buy this?

Same as 鴻蒙同晶片

換粒u有乜用

就快打柴

證據確鑿

老貓一萬蚊用淨how many

睇pornhub 會多片咗，smooth 好多

no wifi 6

no usb c

no more RAM

why buy?

此乃「驅支鬼圖」，一出某User_就冇嘢講，無法再假扮日本人

老貓專follow on9 YouTube channel， 5仔有事，半年前已講

連 融合LCD都唔捨得俾人

gay cook only love 奶支，go to hell

老貓crab 晒之餘，仲要再跌錢

Fake

mon 大0.3 吋

偽日本老貓 need kill

老貓部iPad 得9.7吋，就快壞，係時候buy new one

屯門送中又方便左

屯門赤鱲角隧道公路最快年底通車 經「屯赤隧道」可10分鐘到機場！多條機場巴士線車資減價近一半 巴士車資＋隧道費懶人包

u mean apple easy壞

no ,係U用嚟睇pornhub 多，部iPad 長期濕鳩水，又係咁搖，損耗大

其他人冇問題

另外個mon大0.3吋，加上2160x1620 at 264ppi ，睇pornhub 爽過iPad 2018，條J都大啲

vicf又近左新疆一大步

vicf:我係支鬼呀

go UK faster

驅支鬼老貓圖。jpg

Hi你老貓唔係香港人，係中国人呀屌！

why u have money buy

老貓 = chinese

啱呀，因為唔係「我們」都是中國人
只係老貓你是中國人

To this post all ppl

老貓U要WiFi 6做乜嘢？ 你有WiFi6 router咩？ 又話用緊生果絕版router?

SE2 has WiFi 6, very fast

老貓肯撚定淘撚咗屎為WiFi6 router。

所以呢輪借啲意就講Wifi6

need 佔有

x4

me 英國公民，老貓很想要吧

老貓支那國民

老貓逢開post 都要放粒 ★，就知佢心繫支國

美國旗仲多★

★滙豐剔除孖展額度 ，投資者需補回餘下的40%

4 mon must full of #5

現在震過cat king

但你得一粒，老貓意圖分裂美國 confirmed，繼話ivanka 係g 後，又挑戰美國法律

arrest u soon，rambo 電擊.gif

None have

老貓點睇愛華頓排榜首？

★葉劉：唔好諗住為份糧去考AO，否則考到都唔會長遠！現時政府請人一定會好小心

老貓又po 孽瘤 同支那01

老貓點睇??

多圖｜海灘美女背影獲讚完美身材 原來係《全民造星III》參賽者

x5
ONLY OLD CAT IS CHINA

X6

Why always send

new staff

g

Why know

New staff ask u, u must answer

rich 無敵？

回血劍 有支那户口小心了！支那大量外貿人員銀行卡被公安凍結內情曝光

老貓又跌錢

點解蘋果動新聞ios版一開就會讀取你復制緊既內容？

點解歧視性工作者

我係元朗

壽付街公園一帶？

有老g

失業援助金有9千蚊，為期半年，咁仲返工黎為乜？

試完生果動新聞app同壹週刊app都冇

U冇份

可能hidden左 肉眼看不見only

9000蚊咁少點生活

老貓點解睇到一萬幾千咁大

支鬼係咁

老貓三毛黨

睇天能啲post好好笑 好似平時cc台啲討論咁

之前政府派$4000唸到頭髪白

巨乳2017d reply仲好笑

I am 巨乳2020

鬼佬連bubugi AV都有內涵

china Joe 支持者 bubugi到變trump支持者

肺炎巨乳

4000根本唔夠生活，點解你咁緊張

老貓你想每月要幾錢，4獸可以幫你

點解you watch咁耐都仲係藍絲

4 Mon下次投胎小心d，唔好再俾人老點

支鬼投胎處入口貼滿售樓poster，4獸貪$,見到就入，咁就一世.....

即係4獸目前唔係支鬼，但U上世就係咁今世做咗支鬼？

4獸當然唔係支鬼，呢個post唯一認證支鬼得1個User_

Sony ：幾日後，會再有Pre-order。

老貓啲ps5又要變crab

老貓自從睇完回歸解放軍舞後，用舞姿cow左幾多大媽？

你係中國人

HI, 中國老貓

寄比侵隻毒好似breaking bad mr. White 都提煉過

dirty

Yes

我建議你cap低her每次出鏡

以免錯失bubugi

U r g worm

100% confirmed

真係有

好似唔小心踩中古墓啲機關咁

老貓點睇人地開d類似好自愚嘅post?

送中soon

same as your fate

lihkg 個個等明天hsbc drop to $0

老貓今晚eat乜？

老貓點睇香港年輕媽媽需要進修？

老綜

老貓今日停we chat, 咁你裝好wecum未？

相下面

年輕媽媽都work hard

依個跟唔到啦

月供 5仔熊又贏

周庭定游B正啲？

老貓快d衝入去表態

want Japan

老貓必須回應！

你支鬼扮日本人，應該會拎依張

老貓點睇孫興民大四喜

孫興民屌打白鬼黑鬼 係幾屈機

非常多某G打手

支鬼唔好癡心妄想

只配拎上面張 日佔時期 / 集中營 文件

老貓點睇？

老貓點睇陳啟泰上TVB唱歌

lihkg 房屋台

[有片為證]2077年中國一些定係全球最好居住嘅國家

老貓點睇我電腦都係用日本做wallpaper?

早幾個星期用緊同一張wallpaper

不過呢排轉咗

Longcat 過咗身

oldcat will be next

改名做老貓三世_

Mad cat

#6
邊到可以搵到舊av高清seed/magnet?

古惑天皇

老貓點睇車利大戰

現在磁力連結，冇原祖seed，只有100%班人

所以100%前轉vpn or 一到100%立即stop，就safe

new?

老貓你BT咗十幾年，收埋啲咩

因係曼迷？

delete 曬了

轉睇鬼佬bubugi AV多

祭旗品

以前收埋啲咩

SM AV

巨乳推介：

五十嵐、市川

有VPN驚乜？

me支持正版

dont believe

me not 支鬼

老貓有冇buy now 198蚊月費睇英超

new staff again?

use to buy AV better

支鬼老貓 bt av 係本著打擊敵國經濟嘅理念，very romantic

老貓點睇依個 post 嘅評分係 -6？

iOS buy post過百負評

close soon

J Yau b時間又到了！ can reborn

no need j，樓下燒臘鋪已有 yau g 食

其實係連仔認證，老貓成世人只有符碌

see see成功例子

2017-6-20 游b J圖區！

係唔係new staff,你都要答!

none watch

真人very fat，有師兄喺銅鑼灣見到佢同恆肥

老貓真係自相矛盾，講到Apple咁多bug，咪又係照用

何文田安老院松山府邸餵錯藥累院友命危 CCTV揭手掌般大老鼠連續2月每晚闖房

老貓仲唔去幫手捉老鼠，仲有呀婆腳睇

匯控穿左30

老貓哭了

Long cat 之後is big cat
next one will be old cat tech

ALL CATS DIE SOON

老貓IFC 霸頭位

老貓：我是中国人

幾年前買落

你寫好個bug report未

如果hsbc執，d女teller點算

vicf duty

老貓，要不是Apple照顧你，你早就上唔到網

only trust Japan company

(NEC Sharp....)

lie, u said u use NOKIA

hsbc每跌$1 Office OL need 除一件身上物品

激勵士氣

Dont believe

U 相信祖國(china)

老貓請交代車仔點解輸波

DO G OR SELL BLACK C

is you

美國開始坐不住了，84歲老太成功研製中國芯，為國家省下數萬億

老貓1點睇84歲識整CPU，會成為U新女神？

上次申紀蘭 rip 咗

老貓 cry 咗 3日

老貓，你是中国人

老貓點解你日日扮日本人

老貓 成日唱淡 匯豐 咁手上仲有冇持有匯豐嘅銀紙？

佢應該知道自己黑氣石

故意想拖冧大日本

用心十分險惡

$80 -> $29

個gif入面d人應該變到發青光

老貓no lazy

玩具大王嗰仔：老綜需滙豐

傳說中有隻滙豐在世上，長期狂跌 個個發青光

why 老貓 always 狙擊#5咁evil?

coffee need wake up now

u post too many this gif

為防止腳板底走光 可以去到幾盡

點睇匯控仲有心機研究人

仲要著 黑色絨襪，有冇驚成咁

研究 巨乳

只要別人更退步，自己就贏

等如老貓都成日研究習主席思想點解會咁偉大

u hold too much?

香港人的銀行 hong kong bank

老貓，你今日 J 咗未

似張祝君

only J庾

Don't believe

低收入家庭新來港成員獲發一次過津貼 詳情下午公布

老貓身為新移民又有錢派

以前大魔話巨乳只值$8

老貓有冇聽Podcast? 有冇用類似呢類軟件

支鬼only

need向柒婆效忠

U腥港人合乎資格

老貓點睇YouTube都好好睇?

老貓點睇iPad 2020勁過U部iPad 2018好多?

Ur Duty no lazy

有冇人個圈子仲係不思上進

4獸圈子入面老貓係最不思上進

如果奶84歲阿婆腳板底會有晶片
1478會升, 老貓會唔會做?

always watch piano youtube(要有腳的）

cp又Les發作，想撩人個西

Agree
is 老貓’s duty, 老貓no more lazy

老貓一定做，有得奶阿婆腳板之餘仲有錢賺，對老貓嚟講簡直係雙贏

又玩不到gta6

要咁勁做乜

unwire d女正d

老貓有冇玩過xbill呢個幾十年前PC games, 主要係拍瓜Bill Gates條撚屌, 作者反windows撚

老貓點解你咁hate rich, 但又會買股票？

watch pornhub會多o左片 & load得快

精神分裂

老貓點睇175今日逆市升

老貓你$10000仲有幾多淨

老貓不願面對

炒口罩輸左唔少

mpf

政府逼的

o既好o的?

you have 1478

巨乳小宇宙（black gas）消失了

老貓點解咁hate rich?

大部份 rich 都係 good person

問老毛

老貓點睇HSI守唔守到2萬4？

gif有解釋

剝削
屯積
炒賣
壓搾

貼錯link

all your behaviour

lazy唔學習
人生冇計劃
唔專注工作

如果5仔跌穿埋25， 1萬買到1手5仔都幾搞笑

100%

This post 的人例外

炒樓業

中國在過去五百年，沒有一項創新發明可以載入史冊 - 顏純鈎

睇圖接近短期底部, 或者最多跌到28蚊左右會反彈, 不過幅度唔慌好, 玩盡去返35蚊又落過唔奇, 長期計死梗o既, 董事局on99搵王X勝想食兩家茶禮,都唔睇國際大趨勢o既

國際金融業在去全球化下已經冇咩將來

記得以前newsgroup 3finance有條友好似叫 脫苦海，成日話買滙豐，乜鳩價值投資

me reply “drop to $0”就成日狙擊me，佢d語氣有d似vicf

懷疑vicf係佢

最記得當時yahoo 有張錯圖話滙豐跌到 $84（當時好似$120左右）

（me成日用張圖reply佢）

日日話如果$84 ，世界就末日

銀行股買唔過的，全球印銀紙，幾乎0息，銀行借錢出去收嘅息大幅減少，趨勢仲係長期，就算美國銀行股都唔諗，咪話5仔

me好少講股票

脫兄好出名架

書都出過啦

果時升市點同？唔通加下講中資股有投資價值？
2020年除左你仲有咩人SH支那電信設備股

佢十年前以上已經叫人買港樓

聽佢講發咗啦

家陣我轉買ETF，台灣同印度都有，使鬼諗佢咩嘢股

dont believe

u love $

你最唔love $$

日日喺度哭喪叫港共派錢

唯獨美股越南隻ETF冇買，似乎成份同越南指數唔一致嘅，屌唔過

印度唔知投唔投資得過?

老貓點睇ATV又俾人清盤

最貪$$公認係老貓，小小錢就轉軚撐港共，去舐支

happen soon

長買長有

乜唔係執左咩？

very very evil

need die

我有少少INDA，都未放，賺到個老麥加大咁

似乎美帝會扶起日本同印度

一直都有出直播，反送中都有，俾警犬逗過以為係假

ATV唸起 車車

睇台灣都知，美台投資都好勁，由其美國

戚代代 Viann

y not車淑梅？

日本唔使扶啦，本身都好勁，印度一定係扶，google、facebook、生果全部幾百億美金投入

仲有一大堆台商韓商，本身咖喱嘅軟件人材多，台灣電子硬件勁，可以同台灣合作，打柒支共仲多人投資

大炮一響，黃金萬兩嘛

執U個頭，網絡電視

我見廢老巴投資日本
所以有咁聯想

中國仆街概念股

保就業11月玩完 引爆年尾大裁員

唔怪得老貓乞米，有人點條明路佢仲on99，家吓咪食蓮蓉包囉

日日drop to zero，等港共派錢，遲早eat shit

日本反而見SoftBank 好失敗

但孫正義唔係都投資唔少好嘢好似?

日本股票點買我都唔知 冇睇吓有冇ETF

老巴買嘅商社其中一間冇記錯係三菱

肥佬湯靠家姐，識條毛咩佢

佢好似都係買啲舊財閥

老貓十幾年前喺舊登聽蓋清講理財，家陣就唔會買新iPhone iPad 都冇貨，好炒唔炒炒支產口罩，家陣咪mask crab囉

老貓聽人講就唔是老貓了

he talk yoyo only

老貓你炒咩都crab咁叻

不如認真鑽研下廚藝炒真crab

啲crab 炒燶哂 變炭

why drop a lot today

點睇我開完po有7個人add

all堅

2003年上 中二中三左右

咁你真係由細狙擊老貓到大

4獸靠努力工作+投資

4X

都應該差不多

咁熟東莞

老貓點睇 me 入咗 5仔熊 發大財？

YES

蓋清招女友，老貓有冇後悔之前冇用一萬蚊返陸豐整容變性？

so young

啲人tg你有咩講

講真話冇人信

yoyo

問我住邊 有幾錢人工

老貓點睇蓋清搵女友?

Same真話

老貓例牌答案： Call G

全部巴打溝你？

老貓視g為女友/女神

老貓覺得this post所有人年紀點排

點睇律政司上訴 界定非在場都可以入暴動罪

內地院士：微軟任中國用盜版Win 反說中國人小偷

似足老貓

感情台先係9UP

老貓又 get rich

政府派一萬蚊呀！！！！

老貓有錢收

關愛基金向低收入新移民派錢 來港未夠7年兼滿18歲即袋1萬蚊

總統蔡英文：一一檢視法律條文 給予港人最大人道協助

自爆新移民

澳門派錢

me

4獸：自爆 澳門人

咪爆

老貓藍到quote新聞都用tvb

★美國財政部文件：客戶進行「龐氏騙局」但滙控仍容許有問題款項由美國轉帳至香港

想知蓋清係咪ug poly
同堅讀咗mfin?

定唔記得city

老貓點睇bitcoin有交易所出事即大跌？

差唔多

咁即係老貓喺屋企都告得鳩告

個個都知U唔係澳門佬，係腥港人

佢話free，根本就係藍屍

而家周庭靚咗，唔算好靚但順眼，大個咗識打扮差好遠

冷氣軍師未日

老貓成日話 street = danger

家吓大波驊話唔喺現場都告得暴動，老貓咪以為喺屋企吹水就冇事，popo爆門塔U

see see

老貓睇緊tbb，唔係嘅話一定狗衝出嚟話老貓之家safe

其實die soon

老貓淨係周圍播毒都已經塔得

老貓點睇龍門同渣哥個班？

管浩鳴：同佳沒有逃避!!!

老貓你睇仕佳佳都無逃避，你為何逃避工作？

vicf home Live

no watch

Only u live 屋邨

老貓所謂嘅日本原來係呢到

睇鐵閘就知係公屋

me not live in public estate

似愛民邨嗰啲舊屋邨

只有公屋會用呢種疏窿摺閘

確認係老貓之家

老貓之家， FCed

依度淨係老貓住 popo 全穴通公屋

老貓肯定被大波驊告，港共黑狗上門，罪名喺J佢，有圖有真相，老貓仆街鳥

似，老貓成日自high

老貓開好自愚+J大波驊。。。

老貓最好即刻搵船家，去螺州，不過小心直送支那螺州

番梘都慳返

同老貓講bye bye

咁快黑狗殺到老貓之家？

vicf表示：垃圾節目，我vicf祖國軍人個個猛如虎

似，應該摷緊老貓電腦，要佢解釋做咩收埋啲 feet fetish、大波驊嘅片，同埋質問收埋啲口罩蟹貨喺邊

我哋係大英帝國軍團

依啲上twitter 就睇到，唔駛追垃圾 YouTube channel

扯旗頻道咁都有 fan屎，老貓不如有樣學樣上 twitter 收料又開返條頻道，品評吓腳板底，可能都係條財路

老貓之家 = danger

老貓要聽返依啲軍樂，提昇吓自己層次

【駐港英軍】最後的英軍步兵 — 黑衛士兵團

又假扮日本人 唯有出「驅支圖」

fake

老貓金句：「Hi你我係香港人，係中国人呀屌！」

老貓從未去過日本，去佛山就扮去咗

老貓請停止假扮大日本人

老貓點解你咁鍾意扮日本人

why drop

今晚非常奇怪，股市跌唔出奇，但同時期金期銀bitcoin全面下跌，期銀最高跌到10%

究竟發生咩嘢事？ 但唔覺有咩嘢新聞

end of資本主義

救。。救。。救。。我。。

老貓成日嗌 drop to zero，點解聽見你股災贏錢嘅？

點解冇

別人退步=自己進步

you are zero

唔好怪佢，老貓冇讀過數學，唔知 0 乘幾多都係等於 0

老貓 =

英軍命令日軍戰俘搬走高射炮

老貓住青山

支那01專訪｜立法會黃金盛女 麥美娟家教甚嚴禁早戀：初戀喺大學

老貓:

5仔又跌，肥青要喊，老貓又可以去安慰佢

海嘯價

老貓起碼 X 10/day

老貓點睇牙佳出獄仲有大屋住，政府包埋三餐

rip?

阿佳有冇返工添？

應該一年冇出街

老貓都差唔多

coffee中左

中國蘭州生物藥廠洩漏事件導致三千多人得「懶漢病」

老貓中左懶漢病好多年了

布魯氏桿菌病簡稱布病，

布病主要損害人、畜的生殖系統和關節。治療若不及時，轉為慢性，患者會出現精神不振，全身無力，關節肌肉疼痛，也可能長期處於發燒狀態，不能再從事勞動工作，嚴重者會喪失勞動能力，甚至導致殘疾，俗稱」懶漢病「。

老貓請回應上面啲問題

你喪失腦動能力

老貓冇腦動能力，好快rip

U有晒所有病徵

老貓今日係咪準備J麥美娟？

老貓點睇#5

佢今日準備J肥菁

成人片公司SOD主理：大人的主題樂園「SOD LAND」即將開幕

老貓有冇錢去？

正喎

可惜冇老貓份

4獸&狙貓幫去SOD LAND 玩，老貓留港J 麥美娟，佢話一樣嘅啫，打J之嘛，仲話麥美娟其實好好J

成人片公司SOD主理：大人的主題樂園「SOD LAND」即將開幕

老貓SOD有柒婆，大波驊，美芬，美娟，琼子，不能盡錄

post完 懶漢病

突然想sleep

有咩遺言

記得著返底褲先好瞓，一陣你諗住麥美娟、肥青夢遺整污糟被就唔好

咪sleep, 你仲要cap 圖

coffee foever cap

點睇#12

★蘭州生物藥廠事件導致三千多人得「懶漢病」--患者喪失勞動能力、性格變急躁，容易發火

老貓有冇去過威尼斯人玩過？

cp做揼骨

老貓只去中国人

佢係世界之窗去過威尼斯水城

佢應該係去世界之娼

4獸已將老貓納入不可靠實體清單

推曬d亡靈入去(include 4獸）

so many slave ,支那fatfat

老貓SOD五十路六十路未亡人鬼畜輪姦三穴系列，老貓實 x 100/day

據西班牙媒體報導，在巴黎對陣馬賽當晚，雙方發生衝突，尼馬（Neymar）辱罵馬賽的日本後衛酒井宏樹為「中國垃圾（Chino de mierda）」。

認錯咗老貓？

滙控創25年低｜ 5元目標價「全球最淡」？連登「麵咪媽」：睇唔到有咩轉機翻生

麵仔成為新股評人同師父並駕齊驅

老貓玩膠幾十年就變成煩膠

點解蘋果唔搵老貓評論下 Windows 10 Update, iOS Bug ?

人o地問bug, 佢講pornhub, 好喇問佢ios update完係咪睇pornhub快o左,佢就話自己係日本人

呢個post大家見得多佢o既reply , very

老貓不願面對,HK IT係very高人工, 15個正皮讚同

老貓唔敢入蓋清post, 不願面對

嘉湖山莊2房戶 投資者斥518萬元承接

老貓腦殘，係會九唔搭八架啦

vicf?

屯門兆禧苑住戶高空擲家電雜物 警破門男子送院

老貓咁快醒，夢遺整濕咗？

老貓請分析自貿區同自愚post有咩分別？

ME NOT live in 兆禧苑

老貓: me係昭和日本人

日本o靚仔受老貓effect感染

父親因買錯PS5被毆打

潮文黎

老貓點睇廿蚊張換唔到美金？

政府畀錢 super market , 轉手又係畀落綜援

老貓係新移民confirmed

似，老貓屙屙唔洗手，惟一合理解釋就係佢會周街屙，依啲嘢香港人唔會做

★好多廢老因為立法才戴口罩，其實平時會唔會洗手？

老貓點睇

馬逢國哭訴：政府無積極援助演藝界 有官員叫業界申領綜援

女教練？

曾正矮 嗰會呢？

Free is important

巨乳認同

內鬥start

巨：need free

其他獸：paid is good

參考 太平天國

點分，邊個係洪秀全、楊秀清、韋昌輝、李秀成

Don’t know yet

老貓由幾多碎開始看破紅塵？

不用分

結局 全部死清光（因內鬥）

here

u永遠向右行

貪$ ppl 死 （如4獸）

入口write“發財埋便”（支那trap)

貪$ ppl 見到 狗衝入去

又來生再做支那pig

死

又見到呢個支那trap入口，狗衝

........無限loop

me 升 level

升喱中國人？

wechat 改名唸起呢集芝蔴街

支鬼頭腦係咁上下

老貓今日唔睇東張西望就上黎？

堪輿家麥玲玲是匯豐的長情客：「我一出嚟做嘢買，嫁妝嚟㗎嘛」

聽佢講得依句，就知 5仔冇運行

千味特膿

又話識玄學

老貓講到自己咁叻
點解今世住何文田 jobless 又冇錢

老貓再世係咪白粉同XG01 D FANS黎

又踢爆老貓

點解U個腦只會諗內鬥？係咪支那人思維方式？

老貓自爆

但U仍然J佢多年

老貓露出貓腳，支鬼五毛身份曝光

原來老貓係中國人?

4獸好早發覺老貓post多數係百份報、支鬼01、大公報或者tbb

問佢點解？佢話free，台灣自由時報夠free啦，唔見佢用嚟做source，係人都睇到古怪

老貓:

入咗去推post踢爆老貓

★大公報】本港千萬富翁逾51萬人創新高 ！！！！

老貓5毛身份曝露，恐怕會被黨滅口

evil

正義之舉

飛鳥消滅邪惡，維護人間正道，值得嘉許

Push

老貓再世係咪白粉同XG01 D FANS黎

全部係事實，e咩vil

老貓真係evil, 水人用支那寶，即係資料送中

u 水人用pccw isp更危險，佢機房 全華為

1478供貨畀華為

矛盾大對決！

老貓，想請教吓你，有冇咩綜援概念股？

有咩攞綜援都要比錢先

4 Mon cant in

4獸反支反共，is U

Agree

老貓is 共匪

HSBC STILL DROPS

31歲男子認扮美國特務非禮男生 藉詞體檢嗅對方腳 再測勃起功能

老貓？

係咪老貓staff or 分身？ 語氣似態度似

近排咁多人笑匯豐苦主，原來人真係鐘意睇人輸錢。

gay

5 又drop

今日禁撚早
世界末日

關你咩事，你有匯豐咩

why so early? 又塞屎渠？

老貓點睇沈大師睇5會反彈

maybe 塞屎渠need 通

老貓之家日常事項

老貓喺屋企做slave

救...救...救我

老貓點睇

國泰及港龍過剩前線員工數目至少達6,800人 專家：雞價將會下跌

u need believe hkgov

有救了

白武士斥巨資買入滙豐，滙豐午前低位急彈！

50萬都上到報

大芋

老貓水人買屎為router, 水人用支那寶，變成支鬼，very evil

老貓有腳睇

條女 螞蟻上身

今日匯豐又跌，別人退步=自己進步嘅老貓身家多咗幾多？

條女想扑嘢

老貓點睇嘉和，打算孖1000萬

老貓請回應

似食左春藥 發作中

之前d片唔係咁

老貓好變態

50萬股港紙

老貓點睇1478又挑戰9蚊鑽石能量底？

strong

strong hold, drop to zero & IFC gogogo

個中醫師係咪即係認同揸波豐胸論

空姐： 我哋唔係侍應

降頭公仔

老貓如果無左我地班朋友，你應該係幾多年前自殺？

we help u a lot

白武士50萬effect真勁

5急反彈

too dirty ,need clean

老貓準備open new post, standby

4獸&狙貓幫一落order就即刻開，no lazy

many space

No space, 老貓。。。救。。。。救。。。我。。。。

而家分開兩部router,ceo佔一部我佔一部，乾脆喺router長開vpn client，廢事個個裝置開，而家係唔係都vpn上網

春藥前

長大後發現父母係廢柴

老貓點睇？

要不是我們照顧你，老貓你早就完蛋了

老貓去餐廳食飯時會否要求侍應肛探？

老貓U啲mask crab翻身無望

點睇鬼佬咁多on9

Xbox One X 銷售量急升747%

watch feet only

參考 隋煬帝

買左間新GAME公司掛

4獸話ok就ok

泰王有廿個老婆，老貓你SOD國王有幾多老婆？

佢係愛民邨一層一個
每日至少奶幾個

hk no IT

公僕宣誓擬下月實施 拒簽或革職

政府計畫為公務員引入宣誓或簽署文件，要求擁護《基本法》及效忠特區等。有關諮詢早於八月底完結，各工會團體原本要在八月底向公務員事務局提交建議並開會討論宣誓事宜，惟局長聶德權臨危受命，須統籌普及社區檢測計畫，會議延至昨日舉行，會上主要由聶德權解答「四大四小」公僕團體的種種疑問。

據了解，聶德權透露，政府將於十月中發出通告，公布新入職公務員簽署文件的安排，文件內容包括要求擁護《基本法》、效忠特別行政區、盡忠職守及向特區政府負責，若不願簽署將不獲聘用。有與會者指，聶德權亦承諾在發出正式通告前會就有關安排再諮詢工會意見。另外，日後獲推薦晉升出任較高職級、首長級等重要角色公務員，以及職級較敏感的公務員，例如紀律部隊、政務主任、新聞主任、律政人員等，都是首輪要宣誓的人員。

工會較關心如何處理多數現任公務員的宣誓問題。多個團體都表示，其會員認同公務員要守法及效忠特區政府，不過亦有人對宣誓有所憂慮。香港公務員總工會就做了一個意向調查，主席馮傳宗指，五十八個盟會中，有九成完成問卷調查，當中六成多盟會贊同宣誓，但亦有接近四成盟會有保留，部分關注簽署文件後，若違反誓言有甚麼罰則。

公工聯主席唐麗娥關注，做宣誓是政府單方面更改僱員合約，若果現職人員不願簽署文件有何後果？政府有何補償方案？不過，聶德權就話正諮詢律政司如何處理。她亦要求政府在落實前要清楚列明罰則及指引，「乜野做得，乜野唔做得。」高級公務員協會主席李方沖指，如果沒有列明罰則，公務員可能會用不同藉口推搪不簽文件，但他亦希望政府在處理違反宣誓的紀律案件時，有一個公平程序，亦最好講明按現有懲處程序處理。

對於工會提出的問題，據聞，聶德權曾在會上強硬回應：「違反誓言等於違反《基本法》，等於違反《國安法》，主要罰則是會被革職，但容許公務員有申訴機會。」可見政府希望推動所有公務員宣誓或簽署文件擁護《基本法》及效忠特區的決心。

華員會會長利葵燕就提到，聶德權在會上說，政府根據《基本法》第九十九條、《港區國安法》第六條指就任公職者當依法簽署文件確認或者宣誓擁護《基本法》及效忠特區，以及《公務員守則》要求公務員宣誓。要令各公務員信服，她向當局獻計，建議聶德權向公務員解釋清楚做宣誓的法理依據，以及講解當中的灰色地帶，包括講明若不配合可能會違法，並要求全體公務員不分高低履行，令大家明白宣誓是必要的。

《TIME》時代雜誌2020年度最有影響力嘅100人，雖然Nathan以讀者投票支持率最高，不過經編輯評選後，都只能夠同習主席、鐘南山、石正麗同張永振呢班中國疫症精英一樣上唔到封面。

老貓會喺lift口痾

老貓食老綜都要

老貓點睇TBB被支鬼走數？ maybe 執笠U冇得睇

中國國企無法償還債券，TVB恐蒙受損失。

你都係IT狗

IT 轉工人工高一截，冇所謂

big ball

自把自為同個支那手frd deal, 點知奶晒

影左咁2，3年仲咁屎，真係影相技術同廢柴無分別

石丸 影的

御用canera man

how do u know?

WHY U 唔爭取做CAM MAN

老貓係pipe man, 仲要係waste gas + black gas

石丸好似過咗檔幫仇B影喎，maybe 恆肥

HE ALWAYS FUCK DIE GAS PIPE

佢冇相機，得幾條死氣喉

OK，過攝影台搵石丸問問，如確認老貓屈佢，佢會kill老貓

老貓點睇空姐澄清佢地唔係侍應？

老貓點睇扯旗易得道做埋發展商諗住英國起樓賣比香港人？

搵錢姐
犯法呀

老貓日日睇佢啲片

老貓點睇尼馬鬧個日本球員係中國人被指侮辱 搞到被重罰停賽20場

話人中國人好侮辱咩

no watch ball

如果有人話你係中國人會唔會唔開心

佢間中會入來 話自己d作品

李嘉誠傳和黃成都因囤盤禁融資貸款 李嘉誠：我2個月前已經賣撚左

發現一名老貓staff

老貓再世係咪白粉同XG01 D FANS黎

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓：要共享做中国人的榮耀

唔好迴避問題
唔關watch唔watch ball事
只係問你點睇件事

呢個post要長推

點算

同老貓同組

「巴膠組」居多，以死氣喉作為職位高低，最高級係9條死氣喉，老貓有三條

老貓請立即入去回應樂觀SIR

反思自己的人生, 錯過怎樣的機會, 其實究竟有冇機會改變人生?

vicf soon

其實很多窮人除左沒有上進心, 不去想和實踐各種有可能發達的方法外(做老細/炒樓/炒鋪/炒野), 而且還有各種惡習: 黃賭毒嘆(嘆=享受人生). 只不過就係咁簡單

樂觀SIR講中老貓

老貓standby, 995時就開新post, no lazy

西面女露腳

老貓之家

如果鄭若驊做咗你老婆，每日生活點過

老貓u分身？

腳

今日又忙咗成日，唔得閒狙擊老貓，有冇掛住me？

老貓至愛全穴通，通常去到啲餐廳見到牙簽用晒，你就要警惕，老貓可能上手坐過你個位嚟

老貓長大後發現自己係廢柴，疊埋心水咬老綜過世

★J慧中時間又到了！(162)

要向港共宣誓，之後黑狗追究老貓開好自愚，犯黨安法，塔！！！

電擊！！！

搞埋啲手尾no lazy

老貓rap

老貓今晚tbb有咩嘢節目？

老貓，周庭新片，幾條女

老貓點睇香港好多rich?

調查指今年本港千萬富翁50.4萬人 淨資產中位數升

香港搵錢真係好易

老貓會好自豪答你香港好多 poor，而佢係其中一個

周庭真係啱做 youtuber，搵替身依個 idea 好 creative，仲可以順便介紹埋同伴俾大家識

老貓拎綜援剝削過全港納稅人，另外收埋咗三條死氣喉，同埋多卷公廁毒廁紙

老貓去親公廁鑊鑊順手牽羊，遲早比食環管理廁所所長斷正捉住，之後鞭打

老貓watch tbb 咩嘢節目？

100% 有圖有真相，老貓不容抵賴